{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "북섬"
    },
    "text": "保全管理地域に指定された林野は新安郡ダイヤモンド制度開発事業として開発された。ここには施設物がなく、住民も居住せず、住民居住の可能性もない。歴史的価値や周辺海域の利用現況もなく、他法による管理現況は山地管理法による準保全山地に分類される。この地域は中生代白亜紀の流紋岩質凝灰岩で構成されており、海岸は傾斜が急な岩石海岸だ。海食絶壁とタフォニーが発達し、節理構造も現れる。陸上動物は観察されず、海洋動物は岩盤で形成された潮間帯に主に分布する。鳥類や昆虫の観察はなく、植物は比較的良好に生育している。木本ではクロマツ群落、ソサナム群落、葛群落が出現し、草本ではススキ群落、帯群落などが現れる。周辺海域の景観は有人島である飛禽島堂頭里海岸から北東側に約3kmに位置した北島だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の保全管理地域としての指定は何のためですか？",
            "answer": "この地域は新安郡ダイヤモンド制度開発事業として開発され、保全管理地域に指定されました。"
        },
        {
            "question": "この地域には施設物や住民は存在しますか？",
            "answer": "この地域には施設物はありませんし、住民も居住していません。"
        },
        {
            "question": "この地域には住民が居住する可能性はありますか？",
            "answer": "この地域には住民が居住する可能性はなく、将来的にも住民が居住することはありません。"
        },
        {
            "question": "この地域には歴史的価値や周辺海域の利用現況はありますか？",
            "answer": "この地域には歴史的価値や周辺海域の利用現況は特にありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の他法による管理現況は何に分類されますか？",
            "answer": "この地域の他法による管理現況は山地管理法による準保全山地に分類されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の地質は何で構成されていますか？",
            "answer": "この地域は中生代白亜紀の流紋岩質凝灰岩で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の海岸はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この地域の海岸は傾斜が急な岩石海岸であり、海食絶壁やタフォニーが発達し、節理構造も見られます。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような動物が生息していますか？",
            "answer": "この地域では陸上動物の観察はされていませんが、海洋動物は岩盤で形成された潮間帯に主に分布しています。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察できる鳥類や昆虫はありますか？",
            "answer": "この地域では鳥類や昆虫の観察は行われていません。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察できる植物はどのようなものがありますか？",
            "answer": "この地域では木本ではクロマツ群落、ソサナム群落、葛群落が出現し、草本ではススキ群落や帯群落などが見られます。"
        },
        {
            "question": "周辺海域の景観はどのようなものですか？",
            "answer": "周辺海域の景観は有人島である飛禽島堂頭里海岸から北東側に約3kmに位置した北島です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 500
    }
}